對於個位天水圍嘅少女，希望大家注意小小後

我想講
身為一個女仔被咁樣對待
真係會好難受

所以
首先，希望大家之後對於任何私自透露個位女仔身份嘅消息冷處理
包括任何藍絲Facebook Page，CCTVB，或任何新聞，包括我地連登
咪撚推個D post，屌你老母
默默report，切勿罵戰，禁嬲(咁樣反而幫對家手)

其後，請大家唔好係咁逼佢出黎講返事件，咁樣係無形嘅二次傷害
我指逼
如果事主自己係願意，及清楚後果嘅我唔會反對

我地要保護返佢啊

屌你老母上熱門啊

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

黑警係人民公敵！

冷處理
跟我講一次
咪撚再係下面對罵啦

身分要保密，分分鐘死人！

冷處理

香港人要報仇啦，你幻想下俾人除底褲嗰個係你女朋友，你老婆，你老母，你會唔會仲喺呢一度瞓覺打機睇戲？！仲會對班狗咁撚仁慈？！！如果嗰個係我老婆，女朋友，老母，我一定殺撚左個班人

我指逼係個種
你一定要出黎指證佢地 嘅感覺
試問你係當事人，你會點諗啊

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

一定要保護好佢

冷處理
唔好推，唔好罵，舉報

保護女仔！！！！！！！！

完全明白

只係仍然好撚嬲

冷處理
冷處理
冷處理
洗到你地聽日記得

推

啲狗一定推佢出黎逼死佢
香港人就算唔小心知道左佢係邊個
咩都唔洗講，比個擁抱佢
我驚佢係入面經歷左啲咩怕男人
所以絲打要好好保護佢

我地要保護佢！

冷處理冷處理冷處理

推！

好心痛

講真 班仆街周街打人扑頭都做得出
仲要無辦法告得佢入
你話抬人入去唔會非禮返幾下
我真係唔信囉...

成班人渣 捉個女仔返入去非禮

push

救撚左人先啦
咁樣入狗屋俾人溶硬啦

冷處理既同時要幫佢討回公道

明白幅圖唔想再俾人睇到 但如果唔講呢單人受害個女仔會點諗？ 好似冇人幫佢咁喎

屌你老母啦 係咪我地唔講 新聞就唔報啊？
定係而家叫人做鴕鳥啊？
有事發生無人backup無人搞大 咁以後不如唔好上街啦

好似已經有律師跟進緊
屌

推 呀
請各位保護好佢
藍絲page見到請即report
唔好迫個女仔出黎講返
有高清又影到大頭既請blur樣

食屎狗死黑警
推撚到女權出黎

係除咗面褲定係真係除咗底褲先？

屌 真係好撚嬲 嬲到震

保護絲打個人資料 勿二次傷害
天水圍嗰位絲打你辛苦喇你好勇敢啊我地撐你㗎！！

咁你想點
搞大佢啊?
咁你同食人血饅頭嘅人有咩分別啊
個個女仔係人黎，係我地手足黎，唔係你文宣嘅工具黎架

要保護嘅唔係張相
係佢嘅身分

推，好心痛

屌，咁你收埋收埋點幫個女仔討回公道啊!!!!!!!

大家唔理得佢一個承受，係咪就會開心啲
全部狗都要陪葬啊
我地要屌撚曬掂過個女仔一條頭髮嘅狗先叫幫佢啊
佢宜家呢刻可能都比人強姦緊

唔該女仔著返長褲

冷處理！

咁都要佢同意先啦
有D人心好脆弱架，可能真係想件事淡
唔係個個都有勇氣去追究到底架
更何況佢面對嘅係黑警啊

我地唔係受害者，我地無權去主宰佢嘅意願架

唔係要逼佢出黎 係要救佢出黎

你知唔知次次警察做完仆街一定會整死苦主掩飾罪行
例如中橡膠子彈個伯伯比人屈暴動

警犬性騷擾人比人捉到正,你唔攪大律政一定會砌條女生豬肉

你出發點係好但無見識

屌你老母臭閪 你想就咁完左件事唔理? 你係咪警犬呀

仲有一堆正評 香港人真係智障

保護她

好撚嬲啊！！！！
記住 差館係會強姦人架！

好撚嬲

身分保密 我同意

Push

除左面 apple ig 有

屌，你地有冇同理心架
一味搞大搞大，要追究要告
到底你地有冇人在意佢嘅感受啊
可唔可以等佢決定先搞大啊

法律保障唔到佢架，依加告唔到D黑警啊
議員都拉啊，之前個單黑警強姦最後告唔入啊
你叫佢搞大?最後輸咗，但係佢個身份通曬街
你地邊撚個負責啊屌你

等埋啲狗姦殺埋先好無。

agger

你要保護嘅係佢嘅個人資料
唔係張相

大家要保護個女仔

黑警死全家

罷工

推 文宣整圖都要留意

啱
小心跟進

果然人如其名

絲打表示好同意！保護女仔

我係女仔 聽到呢個comment 心情真係好複雜

因為年中就係有好多女仔 怕人地眼光同細膽
係地鐵巴士到受到侵犯 都唔敢出聲 「想件事淡」既心態 但呢d 心態就助長拖暴者 令更多女仔受害

推
保護個女仔唔好再有二度傷害

喺IG將「女街坊被捕時褲被扯甩」事件DM Emma Watson

推！保護個女仔！專重佢意願同私隱！！！

唔該大家咪撚再Post女義士被除褲啲相

但係人地出到黎
睇到全部文宣都係個張相
同係傷口上灑鹽無分別架

如果不幸地喺藍絲page見到嘅一撚定要report到佢地收皮！

呢個啱d 之前推左對唔住 身份私隱重要 我推返呢個

咁唔提？ 唔洗清算黑警？ 你又唔代表當事人 憑咩唔比人講？

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

咁你覺得無圖點樣逼所有人支持佢
無圖啲藍絲會話你作故仔，受傷嘅都係個女仔

一定要出黎救番條女!!

天水圍LIVE 天耀集合

冷處理 冷處理 冷處理

女仔俾人除褲擺曬上電視
火撚到上眼
但護花比屌柒佢地重要

寧願保護多個人都好多屌柒一隻警狗

有邊個唔想幫佢討回公道
但係講真
好多女仔真係無乜勇氣咁樣走出黎指證

聽日開始見狗都叫強姦犯

佢唔止要律師支援
仲要社工支援

嬲到想喊

冷處理點樣幫到個女仔呀
冷處理咪愈少人知囉

保護事主 要
但唔一定係冷處理 blur圖唔得嘅

你咁諗住斬腳指避沙蟲

你呢D咪助長警犬囉 有POINT你就講 唔好打埋D廢話 垃圾

我想講
事件一搞大咗，係逆轉唔到架，無彎轉啊
但係如果佢之後要出聲，你可以之後再做
係呢一刻，我地應該收聲先

一定要聚夠一大班人
有記者！！
議員
律師
先好出

要救人
唔係送頭卑人

我明樓豬嘅意思。 仇係要報，但報完就唔好再提，包括個女仔出返黎之後都盡量唔好提起！

女人嘅會明白女人，呢啲唔係啲咩光彩事。佢可能知道自己被記者影左，心入面知會好多人睇左，如果佢上網嘅時候，見到冇咩聲，我相信佢個心會舒服好多！ 呢啲醜事冇女仔會想係咁被人講

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

見到成班push既都係p牌就知咩事
呢件事一定要煲大！
要保護既係個女仔既身份
而唔係呢件事

新聞咪一樣會報

一定要保護個女仔

唔好用圖片做文宣
盡量用其他字眼...
就算冇咁吸引人注意
都唔好對個位女仔造成二次傷害...

光復香港，時代革命

全天水圍出黎

保護女仔

俾民意撚清醒下

普京：原唔原諒恐怖份子係上帝嘅事，我嘅責任係送佢地見上帝。

唔係p唔p牌嘅問題，絲打主要係想保護女仔嘅心靈/內心，除非佢唔care想煲大佢知佢係邊個！
如果我係佢，被人咁影，雖然blur左，都係好想死！

新聞最多報一日
忍一日係咪唔得先

仲有乜撚野係「二次傷害」

*除非佢唔care 想煲大佢+比人知佢係邊個

Sor 急到打錯字

女仔真係唔係咁勁架
大佬，黑警屋企人被起底都好大壓力啦
依家講緊係呢D事啊
佢壓力大撚過黑警十萬倍啊！！

搵社工慢慢開解/輔導佢等佢接受/明白到呢件事係一定要去追究
而唔係斬腳指避沙蟲

Pish

我都係講尊重佢意願先煲，但呢一刻請大家冷處理所有有關佢身份嘅野，到佢表明意願先
你班友

我希望佢係睇到我地係佢出黎個陣攬住佢，比到佢依靠
唔係文宣通街貼咁

事實

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

睇到冇人關心自己先係最絕望
如果我將心比己
佢比人除個下現場都咁多人
個個當冇事發生，我就比人輪姦

推
如果佢唔想出嚟講真係唔好迫佢
二次傷害比一次更大

fyr 之前唔知大圍定邊度有單4人強姦 班犯都係判得50幾個月
就係因為個事主隔左成幾個月定一年先去告佢地
我知道事主嘅意願係好重要 但係我覺得輔導事主主動追究會係更優秀嘅做法

十倍奉還！死黑警

唔係話唔關心佢
但係唔好以關心為名去傷害
你知唔知幾多人做呢種事而不自知

點樣關心先可以唔傷害佢，二次傷害
就算你行埋去同佢講一句都會係傷害
無辦法
但你唔制裁班強姦犯佢一世都抬唔起頭做人

我一定會保護佢
屌你老母 咁樣搞女仔
我係男人忍唔撚到

如果個位女仔有咩
可以搵信得過嘅人傾下，商量下
開口個刻係會難受
但講出黎會舒服好多

恐怖分子 黑社會 強姦犯 殺人犯 狗
佢地唔配叫警

推到所有人都睇到

我意思唔係話咁就可以亂搞
blur樣 唔可以比出個人資料
你覺得佢唔想你用張圖
但如果我係佢我寧願搞撚大佢制裁曬啲強姦過我嘅人
以後生活先可以心安理得

唔該絲打們 一定要著長褲 能力唔夠嘅話盡量唔好企前線
每都見到有義士比狗打/捉個心都好撚up住
今日仲要一口氣有幾位絲打出事 我個心真係好撚痛架

默默消失係大量嘅新聞裡面，到最後無人記得佢受過咁嘅對待，而又輸左場仗，個下真係會想自殺

光復香港
時代革命

大推

但係依加有關反送中嘅事情都會越燒越大
我指係任何事
我真係驚一燒，件事燒得太勁
佢會諗唔開
關心嘅話，大家寫卡寫memo貼係連儂牆，比佢知道佢唔係一個人
而告唔告，我地可以俾意見，但唔好騎劫
我都知係膠咗D架啦，要屌就屌啦

保護個女仔

收皮啦 今次唔煲大佢 咁邊個保護之後會受害既女義士呀

明白

乜撚都話二次傷害 即係想淡化件事啦

冷處理比搞大嘅傷害仲差
對流血對自殺義士大家都可以咁多人講嘢支持
但對一個女仔比人咁凌辱竟然要冷處理
想當無事發生繼續等啲女女比人拉

身為女仔 真心唔會想被人拎出黎講

樓主依家講嘅野係一種道德綁架黎

冷處理！！！

推
呢單嘢大家就盡量用文字share，但要send畀外國女權activists嘅時候就要同佢哋講清楚發生咩事

屌佢老母死黑警今晚強姦犯同殺人犯嘅本性露撚晒出嚟

推，好L重要

條仆街根本想人淡化呢件事 唔想人搞大啦 幫撚晒班警犬呀依家?

連圖都無搵鬼信你咩弱撚智 講野之前用下腦啦

真係好荒謬
push！！

真

Pushhhhhhhhhh

保密身份

推 好撚嬲

綜合返先

share呢件事，而用文字方式咁樣我唔反對
相關照片，影片，身份信息，乃至佢自己起訴嘅權力，請尊重佢
我講嘅係私自透露身份信息冷處理
情況好似CCTVB公佈曬義士名字同職業咁
唔係咩都冷處理
但其實我本人係唔想煲咁大住，但亦有人話一定要煲大 ，因此我保留番我嘅意見

如果之後佢打算起訴，你係我見過最勇敢嘅女仔，我欣賞你，你背後係我地咁多人，希望公義今次企係我地呢邊
但如果你唔打算起訴，我了解，係人之常情
如果有咩事可以搵家人，朋友傾下計
我地會一直陪住你架，加油

呢個post我唔再留言住

真係無得太冷處理，只可以大字幅圖細，同千祈唔可露樣同無格。藍絲post 大家report 過幾多次手都軟，大家都知根本好難del po 仲要人地都識無限重生，唯有狠狠咬死，唔好放過難聽既說話傷到受害人。

冷處理左，下次就會有第二三四五六個女義士受害

女權撚進場！

向全世界每一個女權組織投訴

一定要保護姊妹！

我想講唔單只係呢位少女 應該係所有人 盡能力去保護佢地

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

公海

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

晒撚氣 除非未夠16歲。只登 姓。。
16以上 ，記者一定會登全名 同年紀。

冷冷下 無撚埋件事
跟住WFC

今天下午1點，無論有沒有罷工的你，都希望可以來天水圍警署聲援被捕少女，譴責警方侵犯女性尊嚴！

=============
聲援天水圍被捕少女

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外
裝束及道具：請參加者帶備底褲仔一條，以及各種能表達身體自主的標語或道具，屆時請大家用各種行為/藝術形式表達大家對這件事情的憤怒。